《黃毒入侵英倫 港情侶帶電槍闖關》

太公笑話
朱庭萱寫了一大篇
《黃毒入侵英倫 港情侶帶電槍闖關》
對白、動作、內心戲都有
好似親歷其境一樣
點知原來係「聽朋友講」
下次不如話報夢啦
當鬼故聽仲吸引呀！

堅料網？邊度堅呀？睇過...
慘得過有人信...

下次如果人人都有朋友話...
玻璃豬其實係...
堅料網唔知登唔登呢？

繼續恥笑

#玻璃朱 #黃毒入侵英倫 #港情侶帶電槍闖關 #堅料網

獨家
話說某天王同天王嫂情變
因為天王愛上了隻玻璃豬
保證獨家！一定猛料！
已經同聽說
見過目擊證人的男人個司機
個表哥核實
然後再大量散播
不過自己就咩都無見到。

咩都無見到就周圍講
咪就係八婆同散播謠言囉！

有留言問玻璃豬
「傳媒為何不報告呢兩單新聞，讓全香港全世界看到黃人的醜態🤣🤣🤣🤣🤣」

天王愛玻璃豬都無傳媒報㗎！點解呢？自己用下腦啦...

獨家定毒家呀？